GM 討論區

10號出ER，百年車廠有冇返身機會

市場對GM新一年有大期望， 2025年全出電動車，政府又搵美國車廠換車，百年車廠一定有份，華爾街對佢既目標價又升，一片利好，係10號個ER可能唔太好睇，畢竟還在轉型當中

特別今日ford既ER意外唔錯

GME爆煲 GM或成最大贏家

幫教主推下po